\documentclass{report}
\usepackage{calc}
\usepackage{graphicx}

\begin{document}
\begin{titlepage}

	\begin{figure}[h]
		\centering      
		\def\svgscale{0.5}
		\input{LogoUZ.pdf_tex}    
	\end{figure}
	\centering
	\vspace{1.5cm}
	{\scshape\huge Trabajo Fin de Grado\par}
	{\scshape\large Grado en Ingeniería Informática\par}
	\vspace{1.8cm}
	{\huge\bfseries Desarrollo de mecanismos de publicación de datos para el estudio de la calidad del aire en entornos urbanos\par}
	\vspace{1.8cm}
	Autor\par
	{\Large Héctor Ochoa Ortiz\par}
	\vspace{1.5cm}
	Director\par
	{\Large Javier Nogueras Iso\par}
	\vspace{1.5cm}
	{\large Escuela de Ingeniería y Arquitectura\par
	Curso 2019-2020}

\end{titlepage}
\end{document}